[gay]夏日熱辣辣的心事分享區(213)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
清暑解渴嘅西瓜

幾時秋天

歪風橫行的心事分享區

又唔見你貼多啲

有冇人需要

老母整左香辣雞翼尖
聞到都餓

留返比你自己

後面坐左個眼鏡毒撚
好想識佢

毒撚圖又無
正太圖又無

骨感

新人lm

U ok?

留名之 好撚攰呀唉 好多野做呀唉

eason marketing 真係

點解唔提得Z

我同我啲媽媽級同事傾過(當然冇話係我男友啦 )
佢地叫我不訪一試，既然心入面想走想離開不如跟佢去
拎經驗又好為左段感情都好，盡左力就唔會後悔

為有有幾多工翻幾多，儲得幾多得幾多
過去讀書

而家點？唉。。。翻工翻工同翻工

畀狗屌

其實點解啲英文老師同英文老師之間咁鐘意用英文溝通

你諗到要點行就可以啦

聽日再做

因為係英文老師

要有生涯規劃喔

其實我覺得要睇你條仔點諗你

我覺得佢太細過

有人會覺得咁樣定落黎係一個burden

如果你先用 “為自己好而出走”反而會好d

咪咪

正

所以現加 己巴 你稔住 做野儲錢去澳洲陪佢?

其實我同佢洗費分開，佢唔會比我份食住，我都唔會比佢個份所以唔會話佢係我嘅負擔

其實我都分析過，係香港我都係冇用，仲要讀it，香港落後到死，外國大把前途啦，就算要回翻香港，我有外國經驗，流利英文，絕對比其他人有優勢

個個都同我講，你咁後生，去啦！

我唔用陪佢去諗，我會話係為自己前途，去做野，去讀書

加油啊
自己都有得益咁未好

留名

唔係上述所謂嘅負擔
感情上都有

未定性呀

中田

如果真係我淨係為左佢去，我都覺得不如算。。。

好多謝大家咁支持我。。。

加油

年輕就係做下勇敢既決定

希望一切順利啦

呃左幾錢

相相

中出一百次

So it's gonna be forever

Or it's gonna go down in flames

睇女朋友電話發現綠左

專一真係咁難？

lm

今日個頭吹得好撚差

唔好講到本身吹得好先得

yes

本身吹得好

屌你老母係咪所有地鐵站都熄咗冷氣

熱撚到仆街

和田翔太

金鍾無乜事wo

咁個個唔算1仔 應該叫vers

不能同意更多

發覺有啲肉或者大大地隻嘅人著裇衫真係特別好睇

性格大男人 ？ 咁個外表有冇好有佬味

咁你咪內外都柔

好想睇咪filrt打拳

我係外柔內剛

你係外柔內悶

叫我睇LOL教學片 我可以睇全日都唔悶
叫我睇健身教學片 我好快好眼訓

現加就正正為左GYM而放棄左打機

點解會係打拳

打

猴嚟
啲眼神已經惡過我好多
唔出聲就更加驚嚇

尋晚打咗兩次先訓到

係咪一日兩次係基本

有啲人係咁
咁其實幾好 無咁易被人蝦

我一星期二次已經好有罪惡感

再加埋佢啲性格
好難相處

咁咪好似便便

。。。。。。。。。。。。。

佢乜都管住晒?

似我，一旦有定決就唔會改變
理得你世界末日

屌你老母DBS

BB有便便

Get a life

好忙呀

你睇得上眼唔代表人地睇你上眼

有時好想係條街都問人係唔係GAY 有冇男朋友

呢到個個都話自己靚仔

問啦

怕羞

我樣衰

明明就有好多人話自己樣衰
好似得我講話自己靚仔咋嘛

咪係

有時起身照鏡真係會即刻醒哂
心諗：「哇屌，點解咁靚仔？」

Ok

係夕陽
要等星期六日先有機會望到

仲有炸雞

係商場經過D有鏡既鋪頭都好易喊
一見到鏡入面個個就會靚仔都想喊

炸雞係靚女

啱呀

呀豬呀狗都靚仔
同有奶便是娘有咩分別

樣衰中嘅靚仔

我又唔係豬又唔係狗
我係小狐狸

一定好臭

等人食飯好悶

尖沙咀好多壯熊

光頭矮壯熊叔叔

見到對猴熊情侶

push

啲肉壯熊好靚仔

感謝樓主分享

我一直都堅持 配合你親身驗証係肥油矮柒宅毒油

will you still love me when i'm no longer young and beautiful

無問題

你值得擁有

轉運

bored

feeling fine today

全日淨係食左幾個包 一枝水
但係唔肚餓

好似食啲嘢好d
嘩
七十二蚊一個元貝福建炒飯
ON 9

我今日食左五個包包係廿蚊咋

去垃圾桶執飯食

自己煮

恭喜你就快羽化

包我

好男人

河邊有隻羊 羊邊有隻象
象邊有隻馬嬲精 好似你咁樣！

How much
Face stat?

41432

i thought u love me

sosad

如果我依家有個正正常常嘅廚房一定會自己煮

有無正面睇下？

可以玩煮飯仔
租個度廚房太細？

Again

無廚房可言，可以飲下水算偷笑

即刻download rthk screen 重溫節目：31看世界
今集重有韓國學生仔仔呀
利申：rthk viu now fantv icable atv(OTT) 打手

年尾排 bonus 你咪知
有時做野 捱 唔係為左個個月嘅底薪
可以係升職 加人工 排花紅
拎左個高啲嘅 base 再跳再 bargain

Bitch never die

好想同番小糖一齊

你公司分好多花紅比你？

要訂返八婆同狗不受歡迎

小糖好慘

咁呀八婆同精神分裂症患者不受歡迎

香港地

仲有臭口閪

練腹time bitches

圖？

肚腩唔好走

search 腹肌 有我圖

早啲瞓啦 咁夜仲練

平時邊有時間

咁又係 我瞓先了 晚安

唉屌，iOS 10.3.3最後逃生門都無埋

遲下好似有返 3d touch app switcher

10.3.2 happy user

(巴打入)屙完尿會唔會用紙巾抹龜頭

xz://

LIHKG @ Android

fing 弄幾下

有包皮巴打就知

咪巴 快點來吧

morning btw

Being so bad got me feeling so good
Showing your up like I knew that I would

頂 兩個我都識

入廁所打j

同一個人嚟？

返工

我係辣殺

發生咩事

嫌棄自己

邊方面？

anything 我又放負

LM

嗨

肉壯熊嗰pat 真係世界級

訓練得返
剛起身

[img]圖片網址 [/img]

約親食飯都會出 出到嚟重好好傾
但whatsapp搵無聊嘢傾就會已讀
即係點

我無經驗
唔鍾意whatsapp

姐係想見多啲

只係唔慣wtsapp姐

如果相反就GG

我反而好 whatapp 問長問短 咩都傾

想找呢期大家樂廣告仔仔資料

ig呢？

app
第一個見過

你想找我chat 無任歡迎

多謝 有心

今日生意如何呀？

pm 我

個場大執 得的中年阿叔

今日又ff完咪filrt 個屎忽同雞莊個屎忽
結果雞莊果個好鬆:(

屌你又改咗名

sorry lor

好狗

happy hunting

鬆你老母
緊過你個口呀屌你臭貝

我都覺
成版睇7成馬嬲3成豬
正常人size呢????

[/quote]

[/quote]
[/quote]
sorry lor[/quote]
馬騮過黎 叔叔呢邊 好好睇住你

你得閒行一圈 真係差天共地 趕客佈局

縑鬆唔好屌

咪巴可供食用

蒙面

冇野需要買

上面果個都叫average type ???

呢啲正

呢嗰大隻type

pm 佢囉

砌佢

咁都唔射

慣咗

咁就射

冇咁既感覺喎
(裸左10年up)

扮直搵食

大把

JD 有個聲稱自己係直，揾人傾計

硬嘅時候磨到啲被

但磨我唔醒
最多起身會high d咁解

一磨到即刻醒
因為半個龜頭凸咗出嚟

每次打完都腳仔軟

agree

heil hitler

個場大執 得的中年阿叔[/quote]

happy hunting [/quote]
你得閒行一圈 真係差天共地 趕客佈局[/quote]
冇野需要買[/quote]
係都走哂去 老深

啲價有無降返？ 定係重炒緊？

又係牙醫又靚仔又大隻又有夾band

呢個po好淫啊

唔緊要我自己J

可能我丁過你icon tim ah

我呢啲清泉點算

咁咪顯現出你本來嘅臭閪真面目囉

我本來就唔淫

pm 我啦 如果你有舊登acc

肥豬佬受唔受 求pm

近日有多名偽肥人士聲稱自己係肥仔，請各位會員提高警覺，提防受騙

Pmed

原來百佳現金卷可以係fusion同taste用

u can say me fake 9 u
but please read the terms and conditions

我冇睇
不如你比張我睇

熊乳警報訊號生效

我要潛水避下乳先

蒙

你無野吖嘛？

Hello 新仔

你好，喜熊否？

Hi

有無tg群入/求pm
好少上呢度

冇

無

4p?

新人喜行山

咁都比你發現到

持叔鐘唔鐘意行山

有冇猴神父 聽我懺悔 噢 爽爽吖

趴在大樹傍 搖吖搖吖 大大力吖

good night

password : 4horlover

保重身體呀

多謝CC

早

咁佢係未又要入院

morning

兩小時前

大家好

[你好，喜熊否

否呀 今日去個中二學生屋企補習 第一次見諗住會唔會有驚喜 頂 點知 超級肥仔黎

Asian ?

我學生一個女一個瘦 想要熊學生都冇

補咩 科先

借故帶外置hd抄的片 逐套開 跟住呢.....個姿勢 嘩開始手多多

今日天氣好好

今日學校好多熊

而家tbb 廚師martin 好鬼得

孖煙筒 鬆動好多 活動空間足夠

rip 持巴

樓上既

我都已經打左rip 咪flirt 仲要quo

放低link 先好走

咪巴六巴

多謝支持 比啲掌聲

dbs. 真係好撚過份

bye bye bitches

Don't miss me

小肥熊今日好似好眼訓
好想偷襲佢

揸佢波

早走咗

嗰大隻仔咁虧
上個星期都著緊背心短褲 show gay
今日居然著長袖

[潮流]見到呢款韓仔look唔講以為去左庇護工場

LIHKG @ Android

笑撚死

身材夠高巴打 都好有型
觀點角度啫

靚仔著咪得囉

靚仔著都唔得
靚仔既著好多野都型依D好多

你試下

我呢到著緊羽_ 今朝得3度

Gym room 有個壯熊

ignore it

想識男朋友

濕左

慘

學校啲廁所真係好恐怖

做咩

要幾污糟有幾污糟，好似去咗第三國家咁

好鍾意呢個馬騮男

ok wor
seed呢cc哥

size又得 龜頭大又圓

seed!seed!

玩具反斗城好好玩
係到玩啲玩具比職員笑

我見到你呀 反斗車王呀嘛

上傳緊 去 google drive

冇玩呢樣野

小學雞

thx cc 好耐無丁

有童真呀

扮有童真？

唔洗扮

智商？

delete 哂的app 好空虛添 唉

一樣低

受咩刺激

靜一靜 沉思

真係得咩

駁唔到

thx
我愛你

難 好難食齋 咸濕惹的禍

U hate yourself

Ok noted

操完腳就好想打丁

砌完再講 打哂精子出黎先嗎

你做乜野嗎

好想買底褲

又買

操完好上火 當然要 出.... 出..火

你住唐樓

你…係…咪…無…自制力

唔知呀

操完腳 咁手臂呢

唔大隻咁

隻馬騮係直定gay?

直 不過trance調教到 再 金錢利誘

好撚正

按摩師 13 件大隻佬好熟口面

咁咪改變自己囉
坐係到就好用啦咩

心態問題

啲新加坡同學好大隻

今晚啲風好舒服
好秋天

用app 有咩認同唔認同

一陣圖片支援你

成九點半都未放工？

收10點

ok

圖片支援你

起碼182
手臂同腳粗撚到仆街

要當兵
個個身形都好標準
上次去都見唔到火柴人

海有海蜘蛛 海蟑螂
陸有蟑螂 蜘蛛
空有大肚識飛嘅蟑螂
唔知蜘蛛幾時進化到識飛呢

有無人立即追住你餵野比你食呀咁?

沒有打J的空間

窿

小肥熊J死人啦

幾好笑

好耐冇上過嚟

食左 ？

10 點半訓到8點半對眼都係好攰好想訓

因為你唔開心

[忽發奇想］如果可以令人對精子上癮

LIHKG @ Android

下

上

28座大王

有冇人知點樣快速清除刷完牙個口陣牙膏味

張堅庭個仔可以

唔知

持巴呢？

Today I don't feel like doing anything
I just wanna lay in my bed

1，2

你又真係理佢架喎

唔係新人黎 ？ 受騙了？

一睇講啲野就知係夜空啦

all dead

打緊機

寫緊旅遊筆記

去邊到玩黎
好懷念著住風褸 落大雨都可以周圍行嘅日子 柏林

walking in the rain
佢應該係讀書個隻旅遊選修科

旅遊與款待科溫習筆記

老牛聲

只己揀個科？ 係咪叫IES

好正嘅 番到黎有時落細雨袋有遮 都唔擔遮

終於返到屋企 睇參考書睇到好攰

唔拍拖？

Time to hit J

佢大忙人 邊有咁多時間

佢有咩咁忙呀 一齊溫書囉

all fuck die me

我要光頭既seed
光頭

唔識做reading b2點算

努力去做 查下字典

想死
有啲仲要我估背後意思

仲有半年

有咁多唔識嘅人都支持你 你就真係努力啲啦要

好撚正
好變態

做2016 reading b2
唔知最後有幾分呢

都話做都冇得做

good luck

恭喜小糖

幾可愛QQ

啱啱有兩個男仔拖住手過馬路，個燈就轉，其中一個男仔突然加速，兩個人一前一後，行得慢啲果個有少少怕醜，感覺好warm

T=ma

hand hand

How young are u

其實呢到冇人歡迎你不如唔好咁厚臉皮係到R野傾啦

sorry

好想扑野

susan

做乜你都咁講野?

Pmed
Hv place?

chilly outside

好舒服

🐶

隻狗仲係我張床到訓緊教

互相取暖
我都想有狗狗陪我訓

有咩game好玩

訓咗十五個鐘

約網友手淫 見面遭嫌棄 青年涉屈教院男非禮

又回帶
btw 有朋友之前都中過佢伏

18歲個樣咁老

發夢自己中學畢業，諗返以前啲同學朋友
好唏噓

約出嚟見面

廢事啦 呢幾年都好少見

stats is

180/100

更新下我呢個話題
而家去到點

follow 追開 可惜唔識講英文

早晨
想睇新個套有Jared leto嘅戲

jj大魔王

keep住呢個眼神 電死人啦

整容樣

哪個泡人不整容

整左邊忽 都唔覺

好撚凍

hug hug

好眼訓

比人抽插

are u bored?

BORED

都幾

又話做英文

琴晚就做完
有好多題通識做
唔識唔想做

叫腳巴教你

我唔合格 唔識做

唔識做嘅擺上黎
一齊硏究
利申 hell educated

落大水喔

邊區吖

Today i don't feel like doing anything....

男朋友喺呢個階段點樣先叫做成熟？

LIHKG @ Android

我同你同區的

lazy doggy

too long

噢 好可疑

橋咀島個班人 救都哂氣

通識冇做過
數學又冇溫

今日好懶

屎忽痕

屌我

打機啦

玩左2個鐘星海劇情模式
跟住冇啦

放狗狗

而家tbb 男仔

jim jim

不甘心在港住劏房受港女氣 港男移民美國當兵娶鬼妹住大屋

LIHKG @ Android

條仔幫手拎蛋糕果陣令我諗起d stripper

留的力 再上床

咁快手整左gif

找個猛1 晚晚上天台砌 當堂容光煥發

呢類型好正wor

not my type

👌👌

my type plz fuck me hard

你又岩呀

原來你好呢type

好樣衰喎 成個蝗蟲樣咁

[member]
❤

朴寶劍

有眼鏡 叔叔

叔叔

朴寶劍好好多囉
一啲都唔似

做完份report好似打咗一百次飛機咁

你唔明架喇

btw叔叔=25up

25已經叔叔

26~34
35up係伯伯

除褲先知 嘿嘿嘿

表示不安

叫p仔戴眼鏡

有女朋友 但自己其實係gay

LIHKG @ Android

今日咁就多左一日假唔洗連踏6日 多謝個風

(大學以上) 有冇人中意番工多過番學

睇完呢個post真係覺得香港奴工特別多

岩岩計左計買樓既錢
首期都最少要10年
痴撚線

所以話公屋係贏家唔係無道理

有無巴打用緊C9 pro?
岩岩出時好似都幾貴下,
最近睇3200內好似有?平左

我同學住緊公屋返part time
過得好舒服

Samsung ？ 不了！

我係廢物

我先係最廢 連留係自己鐘意嘅人身邊都做唔到

都唔係你嘅錯

真係勞尻氣對撚住佢
好地地都要攪到我要屌尻佢
講左十尻幾次都係咁撚樣

邊個？

我條仔呀 成撚日都係咁
好地地一個星期見一次都要攪到大家唔理大家
好撚老士

佢唔細架啦喎

瞓覺

是社會的錯不是你的錯
是制度的錯不是你的錯
是樓價的錯不是你的錯

唔知點解有時噴鹽水可以整到啲頭髮硬硬地有時又唔得

快點雞姦我
彭于晏半夜瘋傳出櫃！「性對象」170億富商張磊飆升熱搜

渣gaa

乳硬

發夢見到有人跳山，好驚嚇

壓力太大好似係

呢間公司都幾多靚仔

猴熊為大多數

星期六先比佢激到我嬲左兩日

我應該還好

好搞笑
我係條友跳山個陣 其實係望到我見住佢跳

之後 ？
咪大大隻字 B O R E D 跌左落黎啲人死哂:(

佢又做左乜

係咪近排睇得太多自殺新聞？

應該係打機殺太多人 刺客game比我玩到變無雙

其實你似係提唔起勁多啲

我試過之前好迷payday2 l4d2
打左成日之後 發夢入左隻game 入面

hea 下做廢青

做廢青做耐左都幾悶

梁國雄議員

我又唔驅